「專業清算師又求連登仔幫手啦」天下圍攻警訊

【專業清算師：天下圍攻《警訊》】

今日我師連出兩篇報捷文為大家打氣後，專業清算師有新任務俾手足，見到前護醫護已經出現防護裝備嚴重不足情況，竟然要用垃圾袋當圍裙！！ 但另一班過街老鼠，卻在病毒面前選擇企開 ten miles，你哋包哂全身包埋對鞋都無用㗎，車公支籤已經寫得一清二楚！都係三萬THX！

***手足任務***
(1) like / forward post
(2) 係留言 tag 其他群組&名人&傳媒
(3) 一鍵投訴連結 (手足改返最底自己個名 或在留言找template)

圖片來源：壹週刊、網上圖片

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #嚴正執法 #毅進仔執石仔 #過街老鼠

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

到底大家撐唔撐港台

推

Done

Pish

點解可以咁少人推

PUSH

推呀

點解可以咁方便就可以用outlook 寄信？已寄了

一鍵即寄

有無教學？

咁咪無得睇堅哥囉

拉

［緊急正視聽］唔好投訴港台《警訊》！
增加投訴港台數字幫共狗摺埋港台！

唔好好心做壞事
警訊港台有份製作㗎 會增加港台收到嘅投訴總數
共狗摺埋港台更多子彈
真心唔好玩野投訴港台 俾子彈共狗

推
清算師手足堅做到野
一鍵投訴，快過打針

再推

Push

你呢個好方便喎

推 已send

push

個email唔得？

Push
不過要聽日先做到

推重要po！！

Sent! 推！

一路以為清算節係清算政府惡勢力
點知原來係捉商場啲雞毛蒜皮野
就算只講商場，大把商場封公共空間，通道擺坐位，呢啲最嚴重商場問題唔捉
捉張廣告窗紙

有馬蹄露
一齊Report

推1

用唔到

p

死link?

推唔上熱門就輸
講完

pish

但警訊係港台節目，係吙應該圍攻TVB節目？

屌 send 完佢有封回郵話
"你寄到 ccu@rthk.hk 的郵件已遭封鎖。"
屌 玩咩依家

大力推

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

尋晚send咗2封
大家快啲手幫拖

呢個不如唔好推 會累到港台 攪其他紅藍page啦

香港獨立 唯一出路

？

推，同埋投訴信果度話我係垃圾郵件send唔到

推一推

好似當咗spam